The Crown (Season 4) Official Trailer

原來the crown已經出咗season 3出緊s4

戴安娜個型超似

戴卓爾
Princess Diana 好似幾正

戴卓爾夫人個勢意外地勁，初初睇劇照時唔多睇好

始終諗到sex education

睇trailer 都覺得不得了